希望香港人可以加油撐過呢關

The darkest hour is just before the dawn.

希望大家可以hold faith 努力捱過呢關

What is forthcoming is just the beginning of the dark hours, the "darker"and the "darkest" are yet to come. Don't cheat yourself, you never beat the dark forces by faith alone.

啱！

要搞多次佔領

過左呢關,樓價會減?

而家只會越嚟越衰 點解仲會有錯覺會有一日變得更好